傳政府圖累積民憤 港鐵事故自製宵禁

日日8點收皮，明明對象應該係政府機關，攪攪下去左港鐵同交通燈，out咗fo。

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

但而家係政府為自己累積民憤